印尼記者單野有冇人share比rich chigga 睇？

Rich chigga 都係印尼人，如果有佢幫手煲大件事有冇得諗？
#eye4hk #eye4indohk 有冇得諗